[I/A] King's Raid #68 睇路呀 啲英改晒喇

Server【Asia】

新手巴絲唔好亂入公會，要入就入Lihkg公會
因為你一入錯，要退會入Lihkg公會，就要等足七日先會有奬勵你拎
唔使問有無位，搵到即係有，搵唔到即係無
申請咗邊個公會+ID麻煩填表，優先處理填表巴絲
填完麻煩再係Post度留名話自己填咗表，即有專人為你服務
【公會】申請表/請假表

所以攻略僅供參考
【LIHKG】King's Raid 新手入門

【LIHKG】King’s Raid 裝備系統簡介

【LIHKG】King Raid's 歐洲人逐個捉

King Raid's 公會王Hard攻略

【LIHKG】King's Raid Friend List
歡迎各巴絲留低ID 加好友啦喂
(記得每日送心先有本錢溝囡)

ANDROID

IOS

Q：英雄自選劵揀咩英好?
A：有愛>一切
依隻驚無勁唔勁，只有夾唔夾
同埋官方會因應英雄強弱而作出Buff同Nerf嘅調整
今個版本可能弱勢啲，但下個版本可能變神角都未定
所以不如揀咗有邊隻英係你真係鍾意嘅，想用嘅
再係Post度問下有咩組合可以夾佢，咁會比較好
相信各巴絲都好樂意為新手巴絲們解答的
Q：我抽到依樣嘢又唔係專武，咁係咩嚟?
A：Artifact
英文版：
殘中版：

Q：需唔需要刷首抽架？
A：無首抽依回事，因為唔係抽返嚟，係可以直接用英雄自選卷換返嚟(新英除外)
【新手一定會有一張二星同三星英雄自選劵】
Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門或回覆

各位幫幫忙睇下有冇野加，patch note event 之類 出左街做野

等課長試完邊隻上神格再跟風先

新 patch 唔知點玩LM

幾時先改改selene招二技
垃圾到不知所謂

Any update/ change about this patch ?
想問下有咩改動?

Too long for your reference

我想selene成隻好似lew咁重造...

中英雙語

更新完iphone x 變full screen

留名等燒mon

招二招真係不知所謂
使用時間長
威力低
行AUTO浪費MP之餘仲要CD短
手動有時出晒其他技太長CD又冇技好出

等睇湯巴包膠aisha

其實乜撚嘢係包膠
報告普通話譯音?

最慘係auto開完S2佢有mana開其他技會消晒你S2啲箭仔

最反智技能

係 因為呢個字係源自之前高登仔上大陸叫雞既賽後報告 個時係反共未反中

yes

垃圾luna玩家lm

啱呀！
聯屠屌柒Vespa

睇黎會少d人選t1 perk

英文渣

搵s巴幫

Event Missions have been added which enable you to acquire stamina.
Since Stamina event missions are introduced, 'Stamina Potion' will be excluded from
Hot time rewards (Lunch/Dinner)

又少個渠道儲水

有無巴打記得1星專碎出黎幾多碎

變左日日清

唔想用都逼你用 屌

睇嚟又會有體水大屠殺活動

sonia好多暈

我打打下龍又點拎體呀屌

好呀 我公會幣都有4，5萬
希望唔好又剩係出ruby啦，唔夠用呀

500
你諗住碎邊把

龍女奶

好反智

點解呀

唔至於要咁做掛

練roi的人有福了
好彩揀左練roi唔練mitra

龍女還可以呀 何必呢

物隊。。
用開毒奶。。再黎都獸補。。要保命仲有大奶。。照計用唔著龍女補

Roi dps其實仲高過mitra
不過要手動

希望唔好下次俾人開刀

正式宣佈luna真眼屎

你打BD唔用龍女咩

屌

唔用得過二千幾三千我用柱叔都stack過萬

冇嘢了，梳
我發現我前提係唔用男角

希望vespa整auto mode係每個角色獨立 其實成日都禁唔切4隻角色既技 多數只係手動隻dps就夠

點算 冇其他DPS
依家應該升咩DPS好

就黎11點

湯巴話等新角 我本身有卷有aisha專想練隻

想碎男主同女弓把專 好唔好 跟手arena又換得專 換番傘妹把專好好唔好
依家龍女（uw) 女槍（uw) 男盾 山王 毒奶(uw) 樹法(uw1星）

早知果陣活動刷個aisha專AC

玩到好迷惘 女槍雖然好冷門 但自己用落又落得幾勁 但始終自己鍾意大波長腿

我都係luna開局 其實冇乜野都好順 只不過t3係顛峰 再上就比其他英廢

訓醒
眼屎可以拎黎玩下
我玩既角都有buff
Sonia 樹妹妹好正buff好多

咁你一開始揀大波長腿咪唔使煩

luna開局+1， T5左而且2星專，叫我情何以堪

一開始中女槍把專嘛

theo其實做唔做到主dps?定佢個定位係類似p姐咁？

估下堅定流

呢D大型balance patch應該出1張ticket比人退返d進化素材, 畢竟人地放左咁多心血

唔明。。有龍女t1。1星專。。不過無練過。未用過打龍。。
打龍有用

好難假嘅整到咁官方

唔撚係掛.jpg

出skin無份 balance都係無份
毒撚英

體力上限由180變左281

隻樹法buff

43.99好似好抵屌

課

等到鳥

屌成gb更新冇wifi

樹妹用家

龜速更新中

要上位鳥

變左319 log in送479

屌完全唔識得點perk
頂佢上限80 點一下t1 之後唔可以全點t2-5 會差5點
可唔可以開做85點上限呀

仲唔買

即買

依家唔知點解對男人skin有興趣多D

慶祝眼屎變番眼淚 即買

買左 T5埋 aisha我老婆

已有3個skin

遂隻英要諗下點樣點perk

點解要nerf theo

[Ban Notice] 25th Jan 2018

邊有nerf

屌痴線既，玩開既男人都nerf曬
Arch變眼屎中既眼屎
Nyx減攻15%
原本眼屎既mitra無啦啦三技加珠
想點嘖而家

T5可以點曬光暗鳥

狗衝

Nyx1技拎黎疊stack咋喎
影響其實唔大

改左auto啦

佢patch note係auto attack減15%，唔係s1

屌iphone x 變full screen 奇奇怪怪咁 勁唔慣

格萊係咪用低畫質，起格嘅

睇睇下就慣

係 平時出街無用尿袋所以長期開低畫質
返到屋企又廢事搞返

我都比佢fake左

搞到想棄驚

幾錢

入咗Game試咗刀未

43.99usd

上星期張5星ticket 完全出黎搵笨

搞我d仔就搞大大力，其他角色就避重就輕
真係嬲

aisha招s1回魔好似回好多
non single target

5星專啦要 玩到極限隻英就勁架啦

轉左做aoe嘛

有細怪下可以係咁spam
咁T5 dark 好快疊

唔知佢搞mitra做乜

其實Mitra 唔等藍用 冇乜所謂
扮nerf 系列黎

arch變成nerf得最多次既男人 之前都唔死 唔知今次點

請問 除左1-8 hell 練級外, 仲有邊幾個地方都係練級聖地?

係，t5stack 好根本輕鬆

7hell
6-8

唔覺得佢勁到要扮nerf
不過nyx先心痛

唔該巴打

唔好呀洋介巴
你仲有拳王BB

樹妹會唔會變左DPS 本身特登溝番黎玩CC

Aisha變左垃圾個時我都係咁
I know that feel

溝緊 buff得好勁

真係靚，唔係講笑

岩岩試過下 佢應該都唔會變主DPS
只係之前D毒真係SAD 現在叫做一個ok既副dps

不過我都係點cc perks

叫左出聲 好感動

眼屎dps有明顯提升

溝完買個SKIN俾佢做面板角色日日睇都已經夠晒

回魔又快 cd又減左 傷害又高左 唔講得笑

我玩邊隻佢就搞邊隻，我而家根本無dps用了，點玩

之前張5星卷可以揀佢

討論下啲T技點點

我個時都係冇dps 用
係格硬重新升 ,不過你試下你d仔仔咩環境先? 我覺得應該仲可以用

買晒D實用野
而家有8隻打WB開始任性

一定要用返和傘先靚

識貨

變左T point 之後光法打pvp好用左

可能好怪 不過我得mitra打pvp 招s3變4水 玩不下去了

原全唔知啲T點搞

好迷惘
等數據撚結論

好彩STRONG HOLD眼屎

試試佢
不過官方真心醒，搞一搞啲T技出埋T頁，又可以回收鑽

起碼依家刷T7 Hell唔會炒車先

T頁要石開, 不了

不過aisha 啲T求其點咗幾下

250啫，一頁PVE、一頁PVP

用錢洗

成堆巨課走晒出嚟

轉左t point 射lin終於唔洗點個雞肋嘅s2

有冇點法參考下

Reina算唔算勁左 1星專

依個點法點睇

諗緊T1 點多個hp好定係def

T point最受益應該係t5 dark廢/有招技dark light 都廢既英

沿用舊式T點法，多出10點全點防
下面3隻DPS全部T5
3星專齊裝EPIS
2星專廢裝吸血鬼
2星專齊裝光法

REMARKS: AUTO

洋介巴轉黎一齊玩roi

Chatroom 話luna buffed

手控EPIS少出3技

NYX係勁左喎
而家點晒光暗NYX係仲勁左
暗buff明NERF

毒奶可以棄點t1拎埋s4 p amp

毒奶t4>t5
或者 廢老t1>t3
升邊個先?

新嗰個package 抵唔抵課

我會揀毒奶

我課硬 一隻英+2隻RANDOM UW 仲有堆資源

兩把random
一張十抽一張三星5粒星去馬啦

好

T5男豬難打到仆街

但係luna都仲係咁廢

星期四居然上到MaterII

aisha buff 得明顯?

Buff到我1星專都強烈感受到
佢成個T頁改咗多咗玩法

佢減15%普攻就係預你點埋T5 light加返15%,變相冇改過

之前碎左佢4星專d課長

利申：我都碎左把0星

佢T5光仲加左爆傷 勁左少少

其實PVP影響最大係奶招新T2，Nyx把專無返咁上下星都幾難插得痛

真係差幾遠

拎咗隻新刺出嚟試未

恭喜冰法終於有裙仔著

頭先攞EPIS打3場PVP
輸足2場

係頭3秒啫，變左冇得秒人
不過咁樣好事黎，起碼唔使招都未出到就俾對面nyx屈死

不過Jane 入棺材改左暈2秒，nyx 頭3秒又減左70%攻，自爆Jane 正式收皮

試咗幾場solo70bd, 換咗新點法最高dps比以前高咗成1/4

咁快有MK測試

你點點法?

求配點教學

新手想問下新patch3星同5星卷揀邊隻好，想推圖同法傷為主

Mitra棄t2點s1疊兩層

Aisha

我點左光暗

Buff完真係唔錯
但預返都係無CC

3星 lew 5星aisha

無扣回血英 手多試推63 赢左 順推65 終於達成TOC全清

新手玩兩隻法同推佢去死有咩分別

希望佢課金解決難關

T5 FREY好撚爽喎,1隻T5包永動加攻,150爆擊

我好蠢 以為光暗冇得一齊點.....全部點錯哂

5星揀左aisha，但隊野唔識放，用緊男主 男盾 Frey 同cleo reina ，張3星仲未揀定都係照揀Lew ?

你預咗兩隻法會食同樣三隻料，你唔課就一定會卡返一排

有冇點法參考

求蛋蛋討論

明晒thx巴打

我自己就點左T1 perk 12 T2 perk 1 T3perk 200stack加光暗

4槍

有冇咁勁

Rodian不嬲一槍一件架喎

無s3 stack得好慢

MARIA BUFF完仲值唔值得練

未Buff之前二星專做到咩

我覺得傷害加得太少

都係試緊咋

想問下lew係邊隻

血鬼

新手認下人先

M2被人打返落鑽3

賤巴有epis 有光法應該好易打先係喎

湯丸aisha點玩法

PVP定PVE，其實我鳩點

點晒T2 玻璃砲同全體加攻 T3淨係要aoe

重點係5星專

我唔會點AOE 騙傷

無野了

諗起之前有人碎佢5星專

冇野既其實
眼屎變番做正常英姐 又未去到OP

跟手轉一轉隻試驗性T點selene
連勝6場又上返M2

佢打三十幾秒嘅傷我打30分鐘應該打到

依家都冇邊隻特別op 好似得返光法

張3星卷得呢堆英揀

泡菜有無咁多人用MK

成隻lewisia改哂

等緊新dps囡囡

目前唯一確定luna眼屎既地位

等多幾個月翻身

魔法版Mitra

好後悔無買T1 pack呀屌

Pvp 啦

打龍而家仲勁過龍弓

痴商場wifi更新先

T point明益佢
淨係玩一招s3既人

訓醒係屋企更新左

乜柒都改晒搞到升T個plan亂晒

而家咩都要T5

哈妮巴排骨如何

有冇人本身有吸血鬼試下
想知同Mitra 有冇得揮
FBI正咁多個樣

無課邊到有咁多料升T5
咁樣搞完個T技, 搞到又要升返頭個兩隊

我未T5啊 要搵重課洋介巴試

有冇人覺得兔奶而家好似幾好

佢以為啲仔仔Nerf到唔得咁

連Buff兩次無得輸

排骨個暗改得幾好啊

真係要溝返隻黎用

我想棄就真, 佢隻nyx 先減得果15% auto atk, 咪又係大大力

明明愛爾蘭裙唔應該有底褲

以前Epis咁大力都秒佢唔到，依家仲要Buff咗應該有得玩

你有無4星專先

pavel咁女人你都啱

決定all in selene點睇

無底褲應該上唔到架

有無5星專先

有5星專 你是旦用一隻都勁

韓文睇唔明

我而家係咁鳩點

測試左arch未

有冇人分享下光法點法
而家好似成日用剩5點

睇數字

班泡菜邊點邊喊

泡點法

完全無心情測試佢

T5 dark有用咩，除左pvp

第一張圖pve 第二張圖pvp 仲試緊

我反而係咁點arch, 本身覺得佢個Ｔ５ dark係廢到不得了

打公會王/WB/Raid CC唔到都起碼唔會被秒先，防炒車用

練miruru

好差咩

我覺得4%唔多囉，幫唔到Ｄ乜
隊中如果有奶根本不需要用到呢4%

話時話aisha你地點樣點？

不停試緊

宜家arena仲難打

有冇mirianne食後評論

係好好好好撚難打

啲盾好硬呀

Package三星卷應該換nalia
不過見佢cc好似有d弱

我覺得易打左，唔使一開波就俾nyx屈死

等X絲

Tank to win

湯丸準備幫我試野ok ?

屌撚佢以前就話唔同隊我可以轉打法同點用技黎打贏，人地T幾都打得過。宜家屌佢老母個個帶t5你點撚曬t1perk我都唔撚駛玩

山王+膠真係屈撚晒
硬到傻

兩位巴打我斷咗
Sorry
你地打

D坦點t1 既2，3，4已經羸一半

仲識疊層數又硬又痛，只要佢哋頂到你啲傷同你玩持久戰，輸硬

All IN

OK

女盾+GAU+大劍 = SM

正式宣布近戰坦裝t1 點234全面制霸

加隻龍女，物魔攻都唔鬼驚你

連新女戰cancer都可以咁？

Why Not

DPS wfc

來源：
女槍測試圖

無人提男弓

再Buff啦

唔見有巴打提佢

係佢樣問題 定 buff得唔夠勁

新手睇完個表 都唔知邊啲改勁左

靠追post 睇巴打討論

maria都要再buff

依家乜英都要T5先拎得出街

呢次改動 對新手唔友善

唔提佢本身麻麻哋，今次Buff完都仲麻麻哋所以無乜好討論
但你有愛就去吧
可能下一次平衡佢就係神角

官方已經改弱咗6~7章
加上5星已經可以上70Lv，再加埋佢一週年個活動送成咁，明顯想吸引新手玩
點會唔友善

一週年個活動送左咩

同埋其實所有英都可以推到完場，但前提係要成條Team要夾
唔係話4隻dps照推，起碼都一坦一奶咁
再加上依家啲關易推咗，前期升Lv要求經驗都低咗
所以揀有愛嘅好過你揀今個版本勁完下個版本Nerf到變屎嘅

無咩愛 只係純粹有專 睇改動左變唔變魔王級 點知都係

膠現在練唔練得過 (有專)

大直路

官方未確定未公佈，未有網，得張咁嘅圖only
但都似係官方而唔係玩鳩人嘅

溝完仲有5星專得緊你

ＢＴＷ有無人ＢＤ？
想掛macro

我其實係打算溝完之後就會放置play等露肉skin...

練巴人呢

頂你仲嫌佢本身嗰套唔夠少布

要試下gau打龍仲可唔可以一招3技清cc bar

本身已經無著衫 再露肉啲 真係要除剩條底褲

Sor依家先得閒 on左

我要佢好似nyx咁著低腰t back

Gau PVP仲睇得打得，放心

入得

咁我放心練佢 謝謝各位巴打意見

ＢＤ－２

等我一分鐘

我要佢後空底底

其實我最燥係佢叫你課金叫得太明顯

唔係V社食咩

手機GAME黎講佢都幾好架啦

其實唔追pvp就冇咩所謂

姐係咁，以前課黎追進度，宜家課都係追進度。屌佢以前追有隊野玩，宜家追隊野t5曬

如果PVP你唔追既 其實唔課都得

暫時好似對我隻nyx影響不大

如果你地唔課既老手上唔到至少鑽3我就燥

但係唔課淨係想打龍打CR都係唔夠玩 點都係要課長carry

做Support

明Nerf暗Buff
PVP多咗空間又唔會得罪班課長
V社高招高招

我自覺無buff到
Ｔ５要兩個都選曬先叫做回返本身個水平，但人地Ｔ５點兩個係會勁Ｄ

姐係咁，如果我咩都t5果d霸曬challenger master 3 同2，我依d冇錢課t5番黎既就係master 1 2 diamond 3。咁新手要幾多年先有專玩

試咗selene幾種點法都係無乜分別, 唯一一次上到5百萬dps應該都係咁啱得咁橋

想問下大家，係咪T5唔可以2個都選晒？我加晒好似唔加att/def/hp...

T5可以揀晒

但係唔見加到野

要入場佢先會有加成, 唔會就咁show出嚟

我個陣係jane epis theo(uw) frey(uw)
其實theo咁高攻 算係main定sub dealer

你指面板數值?
T5嘅話要入場先會有Buff，就咁面板睇無嘢睇

theo可以做main dps

啱啱專登打左幾場pvp, M3暫時唔覺同之前分別好大

咁好唔好課隻sub英轉走epis

用緊 30% 40%攻 s1回魔 s4加傷 T5 dark

唔使咁急，就嚟一週年應該會送英劵

如何

湯巴想問下你新patch有無試過lew 夾 aisha 用?

Aisha呢個skin real jjable

Oh~thx
唔知咁加掂唔掂

未，因為仲試緊Aisha，一陣夾嚟打WB2

Btw luna點解唔buff返我覺得最大原因係佢個樣無論出咩skin都唔多人買
Aisha唔同

有冇吸血鬼報告

Btw t pack reset左
課長識做

打咗場wb2 高位20m 不過堆support唔知做乜死得好快
返歸先再玩

等panda訓醒

我覺得原因只係上次solotime影響
aisha少咗25%傷 咪大約buff返比你
但係luna冇受太大影響 而只係比其他dps overshadow咗
利申 冇用luna

硬膠巴心水清

可能我打咁多場都係打4隻t5

係咪啲sup未點T招

點咗啦

wb2 我可以幾十萬出返去

咁你差啲喎

G巴你80隻獸人先啦

Wb2好浮動
3-7b都試過

無隻坦得到, 一入場比buff扣藍扣cd, 盾都未開到就死晒...

我無用獸人好耐, 裝都無

但係依家aisha buff返 aoe又唔夠光法勁 single又唔夠aisha勁

紅豆爸你唔覺得aisha好似訓矮頸咩

點都好過蘿蔔人luna

咁基本上去到Master, 你都預對面全T5啦，係得Leo bau有機會唔係，scarlet 都有d仲係T3

利申：我T5 T4 T3 T1 各1

我覺得呢個畫師畫人個陣都好鐘意畫到佢地條頸移位
fluss都係一個好例子

yes 個頭好怪

夠中二，我鍾意

開始有啲變化

留意到有幾隻滿血比佢一野插死
大約都係16-19m左右 之前好似未上過10m
全auto嚟

加哂我3隻

再加埋宜家鼓吹t5曬d野

來吧

vespa呢招高呀
你又屌唔到佢 因為比多咗玩法你

聽日先試下唔點T5 dark嘅套路

但係太明顯

aisha都高攻過我selene

selene打單體應該唔勁架話？
唔了解

頂 做咩冇啦啦彈左GAME

得1粒紅rune又慘啲

藍箱想中uw

五十個藍？
感覺越高級嘅箱越易中專

真係中過

中過

開過都係藍箱嚟好似

係，命嚟嘅，2018年都未中過專

課課佢
平時唔係好中意貼？

新活動幾吸引
三百幾有一大堆好野

yes 不過唔想破戒

課課課

免費抽中專先貼啫，0課有幾可中到專
課金不鳥

唔知做乜剛才彈左出ＢＤ
有無人想打？我會繼續開

可能又要維一維

過圖會卡一陣loading

提提各位。。拉布戰改左時間係香港1900-2359

係？我一直macro緊睇唔到呢個問題

啲人話nyx傷害仲高過以前喎

即刻改鬧鐘

練巴等我一陣，成個模擬器彈咗

係咪滿咗

唔怪得唔出技

未，不過而家入左場，你等一陣～

我頭先都係彈左

5個鐘瘋狂掛機
夜晚個ht同廢左無分別
記得9點loot double

不過頭先我都彈左兩次

應該又可以等收300石

哇屌我成個模範器彈左

Okok

模範器

原來啱啱係洋介巴carry

肥仔巴唔好意思我模擬器爆左

又要開工了

唔好意思
更新完之後模擬器唔知係咪出現問題

係隻GAME問題
成日彈

升邊隻好 而家好難砌隊

蛋妹升得過

Gau t幾可以落場？t pack reset 有鬆動資源練下角色

龍嘅T2即可，PVP唔知

ｔ５

而家比較百搭嘅物理dps 依然係nyx 同gladi?
魔法dps黎講光法依然係上游水平？

t1著到裝即可

光法t3可以點多個又勁左

蛋妹本身都幾全面 估唔到仲大buff

全面另一面係四不像 依家周身刀張張利

練叉撚住

唔係呀 我覺得都算勁

叉撚練

練拳王練到一拳打死你就可以叉撚住

會唔會又要驚比人nerf

應該唔會，因為佢始終上唔到PVP

物色緊其他dps

下次夜晚先stream是咪會多人啲

應該唔會啦 除非直接nerf佢技 唔係都好難變luna

而且喺魔隊先勁 nerf都唔會nerf太多嘅

魔隊ARCH眼屎過LUNA

可憐的 luna

硬係覺得Arch Nerf唔夠

Luna最眼屎
沒有之一

vespa不如直接del左隻英 回返t既材料算啦

skin又柒過人

pvp無分別, 見親arch都輸

終於都support iphone x個mon了
有動力玩返多D了

Luna nerf咩

但loading 嗰陣頭頂俾佢cut左

無nerf呀 但其他人buff姐

不過我都係會繼續用佢打龍
話晒我都升到佢2星專

繼續玩tanya

總好過之前咁細到眼都濛

太耐冇mon po
眼屎係咩

一更新完即刻開曬高texture 高效 部機好暖

依家好似係luna同arch

巴打小心玩/掛到有烙印

我都係返工放break 放飯玩一陣姐
返到屋企用返模擬器

有買appl care 唔驚啦

2千幾銀apple care

傻啦，得返Luna

arch我覺得唔算 top既arch依然唔夠佢地打 其他既arch依然麻麻

好彩冇

其實我先至係眼屎

好彩我都係t3 冇咁傷

G巴你射lin點會係
我最勁個隻就係Luna

我驚luna會好似pavel咁 等成半年先有得buff

咁你依家轉玩冰法，咁就啱啱好鳥

其實我玩咗selene咁耐又T5埋, 但係我真係搵唔到佢個亮點係邊

等陣先
以我所知有烙印唔係壞既範圍內喎
有APPLE CARE都要俾二千幾換

冰法有起死回生到

不過不失啦

當may姐一出個陣就已經整個靚靚萬聖skin俾佢
當pavel都出左幾隻skin 連dimael今次都有skin
而gladi依然乜春都無

有，頭先睇TOP1開STEAM輸畀冰法

唔駛 佢到時鋤爆個mon佢, 就可以比$228換啦

AppleCare+ 全方位服務計劃適用於 iPhone
每部 iPhone 均隨附一年硬件維修的有限保障以及長達 90 日免費支援。適用於 iPhone 的 AppleCare+ 全方位服務計劃，將保障期限延長至自原先購買 iPhone (1) 的日期起計的兩年，並能享有多達兩次意外損壞的保障服務，每次收取服務費 (螢幕損壞為 HK$228，其他損壞則為 HK$788) (2)。

我等緊泳裝

二奶仔

但你要扮到意外咁先得喎

可以點樣安全地只鋤爆個moon？

drop test

問題係如果爆埋入面粒Ｕ咪。。。

唔駛既, 正常你部野有事比錢佢就幫你整

呢個就睇巴打佢到時既技巧了

咁就 ...

佢底同面都係玻璃，如果你玩drop test，爆左底塊玻璃，但面個塊唔爆就真係ＧＧ了

想像到個畫面

不過都係個句，想換moon其實應該俾你換既，但要睇下個藍精靈好唔好人
如果個藍精靈衰Ｄ，見唔係爆moon隨時唔俾你換，或者要你原價2xxx換

女槍好勁

我諗起以前我用緊iphone6 plus個陣, 有一晚去時代廣場既 school food同朋友食晚餐
走個陣我手拎住電話, 行緊出門口個陣有個staff無啦啦係到跑然後一野好大力下撞埋黎我到, 我部電話就飛左老遠趺落地下, 之後我check下部機發現機底home鍵同叉電位個度有d"曲"左, 禁落home個手禁唔同左, 實左好多. 之後去搵佢地manger, 佢地話叫我自己拇去apple 整, 到時整左幾多錢full pay比返我

我就book左藍精靈去整機, 個藍精靈見到我部機咁樣就話"都仲用得呀, 其實都唔需要整呀", 我就話照整, 之後佢講左幾次, 我就話唔駛我比錢既, 我話整就整啦

物理隊無如有一寶講唔過去

今次好似唔關我事

玩mhw要棄陣驚先

應該要mitra3專既人出黎CARRY

硬巴隻Aisha高攻過我好多

而家aisha勁Ｄ，定光法勁Ｄ

屌 我真係click左公告張圖個Pre-register個格野

單體AISHA AOE 光法

☆Reach 150,000 Pre-Register: T1 Hero Ticket x1
(Only those heroes released before December 20th 2017)
係咪揀到光法啦

★Event #2!!! Share the 1 Year Anniversary Event Page in FacebooK! ★

The more people participate in Pre-Register Event, the more rewards you receive~~~♪

If you have participated Event #1 Pre-Register Event, please share King’s Raid 1 year anniversary celebration via FacebooK!!

☆Reach 50,000 Pre-Register: 1000 Rubies!
☆Reach 100,000 Pre-Register: Special Summon (x10) x1
☆Reach 150,000 Pre-Register: T1 Hero Ticket x1
(Only those heroes released before December 20th 2017)
☆Reach 200,000 Pre-Register: Unique Weapon Ticket x1
今次啲獎終於無咁度叔 唔知今次玩家們可唔可以齊心一次呢

新手問 請問打黑龍最低條件是。。？ 我現在先4隻T1

另外想問 打conquest個紫水樽有乜用

快Ｄ去

- Any players who have their King’s Raid first log in after February 12th will see [King’s] attendance sheet

即係點

REG左

今次送咁多T1 HERO

點解要分開KING'S / RAID / VESPA
3SET都可以拎晒架麻下話

nickname亂打野都REG到
姐係可以洗人頭?

Hello!

This is GM Luna!
We have prepared an event page for Pre- Register to celebrate our 1 year anniversary!
We have lots of rewards and events ready to be shown, please participate in our awesome Pre-Register!! ◟( ˘ ³˘)◞ ♡

The details are as followed.
--------------------------------------------------------
Our Event Notice of Pre-Register in Celebration of 1 year Anniversary! ♪

Now Click!!!
▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼ ▼
[English]
[Spanish]
[Russian]
[German]
[French]
[Portuguese]

★Event #1!! Celebrating our 1 Year, Come and Pre- Register!★

- Participation Period: – Feburary 11th 2018
- Reward: 7 Types of Fragments x100 / Special Summon (x10) x3 / 10 Million Gold
※ Pre-Register Event Reward will be sent into mailbox within 7 days ‘AFTER’ the end of the event.

– You can participate this event only once per account.
– You can claim the reward from the mail until 23:59 February 28th 2018.
- You can participate in 1 Year Anniversary Pre-Register event regardless of which app market (Apple/ Google) you use.

★Event #2!!! Share the 1 Year Anniversary Event Page in FacebooK! ★

The more people participate in Pre-Register Event, the more rewards you receive~~~♪

If you have participated Event #1 Pre-Register Event, please share King’s Raid 1 year anniversary celebration via FacebooK!!

☆Reach 50,000 Pre-Register: 1000 Rubies!
☆Reach 100,000 Pre-Register: Special Summon (x10) x1
☆Reach 150,000 Pre-Register: T1 Hero Ticket x1
(Only those heroes released before December 20th 2017)
☆Reach 200,000 Pre-Register: Unique Weapon Ticket x1

★Event #3!!! 1 Year Anniversary of King’s Raid GLOBAL Release! Special Attendance Event!★

Our Special Attendance Event starts from 12th of February to celebrate Global Release 1 Year Anniversary!
[King’s], [Raid], [Vespa]
We have these 3 types of gifts awaiting you. ^ㅡ^

You can collect 1 of the 3 once you login on 12th of February.
※ This Special Attendance Event for 1 Year Anniversary may have some changes.
- Any players who have their King’s Raid first log in after February 12th will see [King’s] attendance sheet
- Any updates regarding this 1 Year Anniversary Special Attendance Event will be shared via notice in our official community.

We hope you all enjoy this Pre-Register Event with King's Raid!!

With Love, GM Luna.

我諗緊佢係唔係抽其中一個俾玩家
到時先知會中乜

You can collect 1 of the 3 once you login on 12th of February.
※ This Special Attendance Event for 1 Year Anniversary may have some changes.
- Any players who have their King’s Raid first log in after February 12th will see [King’s] attendance sheet
- Any updates regarding this 1 Year Anniversary Special Attendance Event will be shared via notice in our official community.

睇多次個公告, 3SET揀1SET, 但唔知係RANDOM定你自己揀

Raid Set 最垃圾

睇多兩睇, 3SET又好似有高低WOR, 可能RANDOM俾你

如果係有得選我一定選vespa套裝
４張uw，仲有洗屬券１５張

day 2有最新英3星卷

屌 1週年都仲要驗血
抽到raid個set真係屌出聲 t6金裝x4 t6肥料x8

仲有１０粒花花石

改左2星期更新一次 姐係出英速度都慢左?
1月無新英

不嬲6星期出一次新英，下一次應該2月頭

其實有無諗過佢係每set random 出一樣野俾你？

咁撚有創

咁撚有創意

佢咁講應該一次定生死啦

但係佢寫到明係collect 1 of the 3

屌我又彈左出ＢＤ，無啦啦出banner痴線架咩

咁既話如果我抽撚中raid set 我一定棄驚

咁都要驗血真係痴媽根 以為真‧佛心營運

btw king set 兩張T1 + 兩張uw好似唔差

我覺得佢個新app一定有問題，我個模擬器竟然會hang機

我覺得king set 好 Vespa

- Any players who have their King’s Raid first log in after February 12th will see [King’s] attendance sheet
到底佢up乜 點樣叫first log in 第一個玩家? 1:00?

可以自己揀呢

咁大個人...唔好咁多幻想

嚴格黎講係1又1/4把專

一週年都要驗血即係叫我啲非洲人唔洗玩

所有玩家會係12TH FEB後第一次既LOG IN 見到個ATTENDANCE SHEET.
有咩問題 ?

btw而家有無人再打bd?
如果得閒玩到７點就歡迎入黎

頭先我無啦啦俾佢Ｄ banner彈出bd，之後開袋想拆野個陣成個模擬器hang左

多謝巴打Carry咗咁耐

終於明 啫係第一次一定係king's 之後係random啦

唔好意思我個app今日怪怪地

如果第3日抽到king's既話真係想死

真係會一日換一set？唔知點解我覺得唔係咁
但我覺得應該會係random俾一set你

你咁講我又覺得個公告怪怪地

唔係WOR, 睇睇下又未必係咁解
可能講緊12號之後先玩既新玩家第一次LOG IN會必中KING'S

英文高手 S巴點睇

如果唔係既話 佢第一次一定係king's 咁其他即係點

有無人可以答答我

佢個first太多意思

我覺得真係12 feb 第一次log in 會係king's set

睇韓文會唔會好啲

[킹스], [레이드],[베스파]
3가지 유형의 푸짐한 선물이 준비되어있습니다.

[國王]，[Raid]，[Vespa]
有三種禮物可供選擇

新手搵巴打carry bd 其他睇下第一頁先 冇既再問

8000體儲20石

連登團無最低條件依回事
紫水樽係你裝完之後角色刷野唔會有經 但燒夠體力就有鑽石收

70以上既黑龍最少4隻80LVL + 2~3星裝備(屬性唔離譜)
亦可以JOIN巴打開既團, 如果有企位(床位)剩吸唔打, 就冇要求

CONQUEST紫水樽打夠若干體力, 就會變成RUBY, 但裝左個樽上身, 隻英會有高機率STUN, 新手前期唔好裝上身住

韓國人湯丸

可供選擇

Google翻譯

睇定啲，佢下面仲有句水蛇春咁長唔知UP乜鬼

唔洗諗我一定選vespa pack

其實咁麻煩做咩
3個送哂咪算囉

練巴心水清

2월 12일 접속 후 3가지 목록 중 1가지를선택하실 수 있습니다.
※ 1주년 기념 특별 출석 이벤트는최종 사항이 아니므로 변경될 수 있습니다.
- 2월 12일 이후 최초 킹스레이드를 접속한 유저님은[킹스] 출석판으로 자동 적용 됩니다.
- 1주년 특별 출석 이벤트에 대한 내용은 추후 공지 사항을 통해 자세한 내용이 안내될 예정입니다.

2月12日之後，您可以選擇三個列表中的一個。
※1週年特別出席活動不是最終的，有可能變更。
- 從2月12日開始使用第一次國王突襲的用戶將自動激活[國王]出席版本。
- 關於1週年特別出席活動的信息將在未來的通知中公佈。

鳩估，即係我哋可以任揀，而2月12日先開始玩嘅新玩家就默認係King's

信韓文，不過有可能變更就真係。。。

10粒屎眼石贏哂

咁又唔錯喎

※1週年特別出席活動不是最終的，有可能變更。
一野反cup你地 每人每日1000cocaine

可以整理下最好既路線

咩路線？三set 野揀一set

唔係信嘅，多方面思考啫，鬼叫佢成日出埋啲咁多解釋嘅詞語

第一次打贏叉撚啫

唔係鳩估 應該你岩
- Any players who have their King’s Raid first log in after February 12th will see [King’s] attendance sheet
頭先倉猝得制 紅字錯左focus誤導左大家唔好意思

day1 king's
day2 king's/raid
day3 raid/vespa
day4 raid/vespa
day5 king's/vespa

一張自選UW已經知足鳥

你7b喎 唔好撚我啦

咁睇下邊條最多好野

睇埋支翻

[活動] 一周年活動開啟預註冊，獎勵專武自選券+T1英雄選擇券+時裝+覺醒石頭等

[ 登記地址 ]登記截至時間2月11日，獎勵於2月12日發放，從“King's", "Raid", "Vespa"三項中選一個，詳見登記地址裡的活動頁面。根據截至日期時已登記的玩家數量有額外獎勵。(1000鑽，10抽，T1券，UW券四檔) 所有獎勵只發給已經登記的玩家。

繼拉布練又一力作，倉猝練

自膠一打 重post左公告

Aisha你高過我，我靠隻P姐打返啲傷啫
你P姐T幾

傻啦，你咁好心機Highlight
一人一Pack石咪無事

求問硬巴隻aisha點分配Ｔ點同埋幾星專？

剩係1萬石得喇 唔好咁破費
不過2月先好送WOR

望住洋介巴隻nyx,完全感覺唔到有nerf 到，反而好似仲勁左

我main team Nerf左epis 龍女
Theo不變 buff Sonia
宜家係咪應棄龍女all in毒奶

因為我Ｔ５兩個都點齊姐，無勁到

多謝各位
一人一pack石送俾我真係多到唔識點洗

其實不如計下要用幾多錢換呢批野，就知道邊個pack 比較抵

咁其實raid都唔差喎
如果random好大機會係碎的話

Dps高過噚日同你打喎

Epis 單純因為真係太OP而Nerf，Nerf完唔等於完全廢咗喎
同埋龍女唔算Nerf太多，每秒回血依然可以全隊回魔，即係佢嘅價值仲係度
換唔換睇你自己

唔識計

睇到raid真係笑左出聲

錯覺黎 今日我換左獸奶入場，佢招補助令佢打出黎變多左only

(其實我早死姐應該)
呢個run係
t1 30%攻 唔知防定血
t2 40%攻
t3 s1回魔 s4加傷
t5 dark
2星專

聽日再換嚟玩吓

加油，為魔隊增光

加個屁
0課垃圾仔

更新完好多角色都唔知點樣點perk
有4張uw券，all in光法幫佢上3星專定練nyx比把2星專佢好？有啲想練隻泛用性高嘅物理dps

又係 epis只係冇左100%吸血
咁仲值唔值得上T5 宜家T4
龍女慘在s2多一cost
但只係t1 所以諗跳唔跳船

咁king's 2張t1卷當佢12000石都贏晒啦

vespa 7千非洲券

king's既話
１張uw自選：43.99，另外加d exp pack咁雜不甩又係43.99＝88美金

Raid既話
１張uw自選：43.99，另外加大量素材，包括10粒花花石，即係T3 pack，大概係89.99美金，總數134美金

Vespa既話：
１張uw自選：43.99，３random＝24.99x3 （好似係），少量碎片唔計錢。
總數大概119美金

當然，Epis依然係好好嘅DPS，只係PVP無咁神枱啫
龍女嘅話睇返你自己隊Team缺唔缺MP，講真佢2技2MP同3MP分別不大
如果你想轉嘅都係毒奶獸人依類可以攻/攻速嘅英會比較好

龍女bb best healer

課長洋介

等睇練巴話自己點非洲最後歐到唔出聲

好 唔該哂湯巴

BTW 今晚掉率雙倍 係八點定九點

mola 越嚟越無位企

King 仲有張random uw ticket

我自己會揀 king set btw

其實計計下，raid pack仲有角色卷，所以以美金黎講raid pack係最高價值
當然，raid pack 大部分野都係可以農返黎
而ＵＷ個價值就係農唔到，所以都係考慮範圍之一

king set都ＯＫ既，自己鐘意就得

我覺得其實個３個pack既定位應該係三個唔同時期既玩家

新手型選king's著數Ｄ
打到大概T7既中期玩家，選RAID著數，因為個PACK好多材料俾你升角
而後期大概乜春都有既玩家，就選VESPA

客咩氣
應該係10-11

其實我覺得King 同 raid 係最抵，如果唔係新英我全部買齊晒我應該會揀raid

唔揀新英就兩張T1 hero ticket 抵好多

首先要歐到先

講緊真係用嚟heal嘅healer

畀啲信心

咁獸人會唔會更heal

skin > all

reddit有人計左其實的確係頭２PACK最抵

真係計到

係我眼中 專>all 儲緊券上5星

後期課長一定係uw大過天

我而家諗諗下，其實我想轉呔選RAID / KING PACK
１０粒花花星真係等好耐
畢竟RANDOM UW係可以變成750碎

但要諗下如果出現男豬專真係

今次整咩

練巴d卷用曬未

無所謂 個3把野我本身預佢750碎

未諗到

未呀 打算儲到20張再諗

繼續拉布
7~11

Luna啦

Strong hold

男豬5星專有無得諗

三把地精專

show blocked user - luna

認真諗過 但接受唔到自己碎完又換返

無乜心情掛, 今晚放棄

練巴想問下你隻Luna T perk 點左咩?
定已經放棄左點都唔想點

多謝洋介巴黑仔巴carry

我又夠鐘放工唔打住了

話說張t1卷係寫出現係inn既英 咁我keep到張卷等inn出咪得囉

多謝你同黑仔巴～～

洋介巴隻一拳入直路未

多謝2位大佬

仲有１００００友情先到

好快嫁啦加油

呢家仲多左時間掛loh
丌汏加少時間打龍

KR Post嫁女啦

兩個禮拜無打過BD

掛完碎仲要掛點每個星期換嘢

練巴隻拳王點咩

King's Macro

例湯求多次DOWNLOAD APK LINK

叫vespa連埋luna一齊del左佢算啦

屌點解另一隻ac咁易死
條cc bar又完全打唔落去

點解KR搞到成個nox crash左 有冇人係咁

推
而家打算練gau同廢老，為物理隊鋪路
但dps未決定好

我覺得唔洗 計。。根本無考慮既空間。。一定係揀uw多果樣。。有得揀既話。。
咩都可以儲。。不過uw就超難儲。。去到咁上下。uw入手就超重要。。

GAU唔算物理CORE
但係萬能KEY

你為物理鋪路仲all乜鬼in光法

萬能KEY

你大課長練拳王啦

一週年禮物係集體選定自己揀自己？

自己揀

諗諗下又好似係 最差有3/4自選 最好有3張自選

依家玩緊/玩過，有登錄嘅=自選
派嗰日先開始玩嘅，默認King

但當你抽到三把廢專只係750碎

課嘅話300張自選都有

新手想問2星卷換左樹妹，3星換左nyx,5星卷換咩好呀

巴打玩混傷

冇專冇英=king's
有英有專=raid
有英冇專=vespa
係咪咁

泡菜分析

DAY1個個都有把自選，何來無專

咁改成好撚多專

唔知呀，諗著可以推下圖就得既隊

應該係齊專/未齊專

掛完LoH個個都已經4把自選

facebook真係好撚麻尻煩 鑊撚鑊都新鮮 我想掛LOH啊 屌佢老母

歐起上嚟已經一把4星專

HO HO

點掛法

點撚樣算啊 寫EMAIL?

你無綁埋Google

冇連google?

是咪又有得賠

條路太慢長

加速買個NPC BOX

好似唔多關事咩，似係巴打個fb ac有問題

哈妮巴心水清

似係facebook懷疑佢係假ac 唔比佢登入

仲差10000pvp幣就換到專武 等緊Scarlet

上次fb出事都唔即刻綁埋google play咁傻豬

我個FB新開拎黎LINK KR 乜朋友都冇

做咩事咁睇唔開

所以先出事
Fb 開始清洗多重分身同死人號

姐係我以後淨係可以用電話玩

擺張真人相上去囉

你電話入到咪可以即刻link 埋去google，然後電腦用google入咪得

我前日放左啦 佢仲話批核緊

我電話係IOS

Npc box有幾抵玩

pre reg完係咪十二號登入之後先係揀大禮？

上次活動個NPC禮包我都冇買，1000石呢款不了

係 話說event2又話要share係fb 但係個條件係reach n prereg 咁即係洗唔洗share

我照share,反正fb 0朋友假名

pre reg打自己GAME名就得?

揀啱ser再打game名應該就ok

兩個活動嚟

禮包三揀一=pre register

fb分享夠一定人數齊齊有奬拎

其實公告真係寫得好清楚
英文版唔明嘅有埋韓文版
都睇唔明再問

求epis Theo perk點法

淆底驚搞錯意思：
只要係pre reg完
十二號登入嗰時就有得三選一
而十二號之前未reg就自動當king包
另外官方會根據fb share數再另送禮物
係咪咁解

係囉 佢話base on the no of Pre-Registed raider 不過都係照shaer算

係問有幾抵玩定係又幾抵玩
後者我唔敢講

reset左T PACK又心郁郁想練下唔同角色

點解我隻mitra轉左講英文既

依家變左隻隻都值得t5

歐洲人咪講英文囉

角色個到有得揀講咩文

gogogo

你課左幾多個T PACK
你玩左冇耐就追得咁快

except luna

thanks

btw我係非洲人囉

其實theo sonia lew三隻加埋係咪會buff到魔攻上天花板

但物理依然強勢，只係魔攻跟返貼啲

好想玩囡囡呀

咁高dps既

係咪就黎會有新角色

Mirianne BUFF完點

是的，下下個星期

我覺得勁左好多
不過唔會係首選囉

香港時間晚上10：00 - 11：00 雙倍掉落

tks 湯巴
你真係GM 黎

前者呢

正式宣佈MK已經痴Q咗線

其實我鳩估同老吹

手動不了

mk 不了

我自己就覺得唔抵 不過依啲見仁見智你地話事

加幾多

mk以前已經勁，宜家仲勁

湯巴 Sonia宜家點加perk

average 10萬鑽=10萬points

手動真係比較麻煩

我都仲食緊花生

[–]TreantwuverThiccness is the only true god
My Sonia is T5 Dark so my perks are:

T1: ATK Up + HP Up

T2: Battle Cry (Experienced Fighter I use with Clause)

T3: Power of Lightning [D]

T5: Both Light and Dark

This may change at anytime when people with more experience than me can decide but personally while I think the CC increases are nice, they look to be too minor for a huge impact (and costing 15 TP each) or niche especially T3. I think an issue Sonia had before wasn't being able to apply her Shock debuff on everyone which is why I took Power of Lightning [D].

[–]TheGatsbyComplex
Mostly it’s a buff and they just removed her 250 atk spd on S2. I now use:

T1: HP and Def

T2: 15% Party HP (I use another tank for exp fighter, but can swap if Sonia is solo tank)

T3: Just the increased Shock duration

T5 Light + Dark

The rationale: as a support unit, Sonia needs as much atk spd as possible to build her stacks and T5 Light 100 atk spd lets you do just that. T5 Dark gives the HP to DPS conversion so stack HP as much as possible for both tanking and DPS. T1 Atk is okay to take too (as opposed to Def) but she doesn’t benefit much from it given her low base attack.

又係時候同男槍格劍

同限時用錢買嗰個呢

岩岩偷睇湯巴, 見到你而家係Master 2

練巴總共買咗幾多個

幅圖麻麻地姐我覺得

頭先襯維完個個Offline爬咗上去
畀起其他後起之秀嘅巴絲打 ，我依啲例湯不值一提

我分唔到邊個係0邊個係1

我而家先係白金2

不用分那麼細.....

4星專NYX 白金2
你都係碎左把專佢啦

你唔打啫，你要打Challenge都有得你上

明Nerf暗Buff完應該好啲

成日輸架我

同一個作者
接受唔到mitra受

我3星專都上到MASTER喎

洋介巴擺明懶打

性别 男
雖說一睇D畫就知

其實洋介巴會唔會睇BL漫畫

洋介巴出晒名用腳打

我就真係成日輸

而家maria招招技都3粒魔撚正

以前無腐不歡, 但自從套路套套都差唔多之後
而家已經轉左睇美劇

先讓人半條血

人手殘真係無計

腳都殘

有冇人想打下龍

近排勁鍾意哩本

新個個14日登入pack好似幾抵玩wo, 買唔買得過

買買買

冇人理我

呢本係OK, 我都有追
BTW我更期待呢排坦露的怪物就快出大結局

loh,不了

佢都唔抵我諗唔到有咩抵了

點掛?

我都有追

唔課最抵

nox macro

30場完一個mission之後再升要打幾多場？

我想, S巴係咪有場

打到十點？

我搵唔到個mission嘅?

我可以打到凌晨一點

十點要打loot

我尋日craft左煙花無得打loot

打錯，應該achievement 唔係mission

成就黎

起碼再reset 兩次啦

會冇左loot嫁咩

但又唔加loot booster好似咪又係少咁D野

次數用左呀嘛

打遺物碎換面具啦

佢地其實真係好鬼醒, 等你地唔會係12:30用loot booster

等10點打完upper 先算

ROI隊咩隊員最好

我想問下開晒3頁transcendence係咪可以同時用3頁？

Event time 本身已經等於幫你開左loot啦

Reddit 有人計過反而再開多張loot booster 先唔抵，因為倍數係相加唔係相乘，開埋booster 得3倍唔係4倍

NO

都係re1次最抵 等雙倍key再用黑科技

loot time打conest 會唔會跌多一倍經水?

盲生突破華點

會

屌 我中午打曬

你地係咪痴線 一日推一個po

今日大update 好正常

物理增傷最好
坦就Clause、Phillop
戰就Gau、Priscilla、Naila(Buff完未知效果點)
刺就Tanya(不過平衡完好似無咗出血，無得玩雙出血)
法就Nyx(???)
弓就暫時未有
奶就Kaulah、Mediana、May(Buff完未知效果點)
槍就Mitra、Miruru、Lakrak、Rodina、Oddy、Annette

大約係咁

KR打手

廢老毒奶miruru no doubt

已經唔知依句係咪認真問

上連登 勿認真

二月有活動你地又可以吸新手

利申新手

玩左咁耐tanya都唔知bleed有咩用

佢宜家個loop boosting event 應唔應該連埋道具boost一齊用

mk仔高傷關bleed事?

有冇新手要RJ AC

開始分唔到邊個比卡超打邊個比卡超

點解我唔係好覺佢改弱左ch7材料關既

比卡起

皮卡丘

個人唔建議練多隻tanya黎推高roi個dps。。一個物一個魔。。寧願全隊物傷好過
仲要撞曬裝。。

啱啱開始幾日, 係咪可以SHARE

唔太關,你望0:17
佢第一次出s3 打到3.5m

點解會有千幾料萬幾體

6個T PACK 3

我潛水人黎,唔洗記我啦

打龍邀我，魔隊物理隊都得

350m先岩

係呀,可以留個TG?

多謝課長________

@NTY1216 thanks~

6個
真課長

半皮野 話課就課

一言不合就課金

我淨係買過一次3萬石已經好肉痛 仲要6個t pack

THX 各巴打

刷toc了

係邊位巴打

d巴

拍得住葉師傅

S巴我開左房, 你得閒入黎嘛?

傷心事唔好題

都仲未計買石既錢

BD 75 -2

S巴唔理我

-1
一陣有S巴坐鎮

掛緊LOH

已滿員
等埋S巴

雙倍都仲掛

雙倍係唔係應該拎曬啲體去刷圖

長到出唔到

有無計過咁樣刷法搵到幾銀

話說arch冇左個魔法盾係bug? patch note冇寫既

好似由10秒減成5秒

想問下有冇新女刺包膠

想知buff完之後打raid/pvp嘅表現如何 thx

請問係你地公會=asia server ?

個pre res 活動就咁打 id 名就得?

唔係 佢3技招魔免唔見左

係

咩黎???

睇睇下連沉默都冇埋 係咪我眼花

1周年預注冊活動 ,打左asia 加 自己id 就得,唔該師兄
初頭以為舊玩家無分

重on完無哂對話記錄是咪正常

T5龍女，T4 P姐同T3男盾揀邊啲perk好

唔係不嬲都冇架咩
我次次重on 都冇晒

一時時

其實你都課咁多啦
點解唔自己試吓 享受吓遊戲
龍女我s3回血換咗t5 dark
p 姐照樣睇情況啦
男盾s3減傷/s2增傷囉

同埋其實宜家新patch大家都試緊野，不如一齊試再討論下，好玩d

有冇人有t5 p姐

T1 攻防
T2 防->攻
T3 s2 crit dmg
T5 both

做dmg&pdef buffer

sorry 原來講錯
換咗做t5 light

同樣地我frey都用埋light
一齊試吓玩吓囉

我試緊依個

P def P姐唔點T2 perk個防轉攻

垃圾都有出頭天 飛機圖 平時nyx高dps好多

屌我對一對先知點錯咗s3 dark

btw 6909*1.55*0.4 = 4283
點防轉攻應該勁D?

我自己覺得要點曬t5light 同35%def先有以前個效有d

同s4 light 比咋 其他照你咁

點光暗+防加30+物轉攻 咁樣會唔會好D

用耳環你上到幾多防?

33K

同埋你真係剩係想佢做buffer又要刷套:4atk 4pdef 4 atkspd 4crit 裝出黎，應該都係耳環走唔甩，少左critdmg dps應該會低左，仲要高咁多都係得3%

有冇巴打仲未打Hard同Hell 既CR
求CARRY

唔係呀
buffer還buffer 例如冇專可能可以考慮
講緊你個點法 s4 light比起 t2防轉攻 唔係仲廢咩

我未，求carry

一返黎BD既大家都走左
多謝S巴CARRY

呢家蛋妹S1連T3 LIGHT 75%M DAM AMP

不嬲

但係你得33k pdef，你把專都34k攻。你用t5 light加t1def 加多50%def 除番一半做攻。點s4L同t5 L就40%+15%atk

之前淨係基礎25%,高能25%
今次PATCH 先LIGHT +40%DAM-> 25% AMP 喎

佢個40% 我理解就係s4 個boost * 1.4 嘅
乜佢係成個攻+40%咩

而家計埋S3 100% AMP

彈撚夠未

未彈過

唔好講少我都好亂

997睇路

attack boost is increaed by 40%
attack boost of s4 (mine) = 6909 * 1.25
所以我覺得加得幾千 點會夠防轉做攻勁

999